const questions = [
  { question: 'Injure', answer: 'บาดเจ็บ' },
  { question: 'Impolite', answer: 'ไม่สุภาพ' },
  { question: 'Impatient', answer: 'ใจร้อน' },
  { question: 'Assest', answer: 'จับกุม' },
  { question: 'Caused', answer: 'ก่อให้เกิด' },
  { question: 'Fine', answer: 'ค่าปรับ' },
  { question: 'Clause', answer: 'ประโยค' },
  { question: 'Downstair', answer: 'ชั้นล่าง' },
  { question: 'Unusual', answer: 'ผิดปกติ' },
  { question: 'Seem', answer: 'ดูเหมือน' },
  { question: 'Amuse', answer: 'เป็นที่ชอบใจ' },
  { question: 'Terrible', answer: 'น่ากลัว' },
  { question: 'Confuse', answer: 'สับสน' },
  { question: 'Politic', answer: 'การเมือง' },
  { question: 'Complicated', answer: 'ซับซ้อน' },
  { question: 'As good as expected', answer: 'ดีเท่าที่หวัง' },
  { question: 'Rather', answer: 'ค่อนข้าง' },
  { question: 'Ugly', answer: 'น่าเกลียด' },
  { question: 'Expecting', answer: 'ความความหวัง' },
  { question: 'Clam', answer: 'เงียบ, สงบ' },
  { question: 'Which one ?', answer: 'อันไหน' },
  { question: 'Suddenly', answer: 'ทันใดนั้น' },
  { question: 'Complicated', answer: 'ซับซ้อน' },
  { question: 'Getting too', answer: 'เริ่ม' },
  { question: 'Hanging', answer: 'แขวน' },
  { question: 'Horrible', answer: 'น่ากลัว' },
  { question: 'Instructor', answer: 'ผู้สอน' },
  { question: 'Patient', answer: 'ผู้ป่วย' },
  { question: 'Chimney', answer: 'ปล่องไฟ' },
  { question: 'Pork belly', answer: 'หมูสามชั้น ' },
  { question: 'Basil', answer: 'กะเพรา' },
  { question: 'Puddle', answer: 'ของเหลว ' },
  { question: 'Frighten', answer: 'ขู่' },
  { question: 'Disappointed', answer: 'ผิดหวัง' },
  { question: 'Nervours', answer: 'หงุดหงิด' },
  { question: 'Exam', answer: 'การสอบ' },
  { question: 'The lesson', answer: 'บทเรียน' },
  { question: 'Relaxing walk', answer: 'เดินเล่น' },
  { question: 'Speech', answer: 'การพูด' },
  { question: 'Laugh', answer: 'หัวเราะ' },
  { question: 'Gradual', answer: 'ค่อยๆ' },
  { question: 'Adoption', answer: 'การนำมาใช้' },
  { question: 'Cumbersome', answer: 'ยุ่งยาก' },
  { question: 'Terminologies', answer: 'คำศัพท์' },
  { question: 'Performs', answer: 'ดำเนินการ' },
  { question: 'Resides', answer: 'อาศัยอยู่' },
  { question: 'Associate', answer: 'สมทบ' },
  { question: 'Exploration', answer: 'การสำรวจ' },
  { question: 'Exploitation', answer: 'การแสวงหาผลประโยชน์' },
  { question: 'Crowd', answer: 'ฝูงชน' },
  { question: 'Wandering', answer: 'ที่หลงทาง' },
  { question: 'Precious', answer: 'ล้ำค่า' },
  { question: 'Likewise', answer: 'ในทำนองเดียวกัน' },
  { question: 'Lead', answer: 'นำไปสู่' },
  { question: 'Ahead', answer: 'ล่วงหน้า' },
  { question: 'Ensure', answer: 'ทำให้มั่นใจ' },
  { question: 'Desirable', answer: 'น่าพอใจ' },
  { question: 'Likelihood', answer: 'ความเป็นไปได้' },
  { question: 'Slight', answer: 'เล็กน้อย' },
  { question: 'Disaster', answer: 'ภัยพิบ้ติ' },
  { question: 'Assured', answer: 'มั่นใจ' },
  { question: 'Repercussions', answer: 'ผลสะท้อน' },
  { question: 'Lenient', answer: 'อ่อนโยน' },
  { question: 'Risky', answer: 'เสี่ยง' },
  { question: 'Exploit', answer: 'เอาเปรียบ' },
];

export default questions;
